# Newas Article

### アプリ概要
ニュース記事や登録者のブログを投稿することが可能で現在も作成途中です。<br>
### 使用できる機能
topページ：ニュースの一覧を表示する<br>
ニュース：ニュースの記事の登録を行う<br>
会員名簿：会員の登録を行う（編集、削除可能）<br>
管理ページ：作成中<br>

### バージョン
>Ruby 2.4

>Rails 5.2
### 参考ページ
>https://qiita.com/tseno/items/3cca8f8207003d269e08
